點先可以識到多啲高汁仔仔！

我要我嘅生活畀正嘅仔仔填滿
請賜教！

大人唔罷工，細路就要衝
咁簡單嘅罷工都唔肯做，香港等收皮啦
第時齊齊集中營相見

高汁仔仔唔會同你呢啲死毒撚搞gay

星期六日上前線

有無諗過遇唔到係因為你本身低質

比我屌一次就ok

Lihkg

tg pls

唔好嘗試喺連登問人點識高質男仔

又話靚仔多gay佬嘅

呢個真

我太高汁 可惜身邊嘅人比唔上我

狗眼看人低

首先

你要高汁 完

人哋鍾意靚仔嘅gay佬 唔係肥矮毒柒

喂呀嗰四點冇樣中喎！

留名學野

冇圖你講乜都得

你係咪分手傷心過度痴左線